★返工=?? 貨櫃爆炸 石屎女工送院亡

【23:22】現場消息稱，起火貨櫃20呎長，用作寫字樓及貨倉，內存大量白電油、石油氣罐及打邊爐用的小型石油氣罐。

北角碼頭旁一地盤，晚上8時許，突然有貨櫃起火，期間更發生爆炸，途人見狀報案，消防接報到場將火救熄，並於起火貨櫃內發現一名女子陷入昏迷，救護車隨即將其送往律敦治醫院搶救，惜最終不治，警方正調查事件。現場消息指，涉事貨櫃被闢作地盤內的臨時辦公室。

據了解，身亡的女工約五十歲，未婚亦沒有子女，在地盤任職「落石屎」女工，與胞妹相依為命，不料卻命喪貨櫃內。

新地？